【丟架】強國女清真寺熱舞 網民鬧爆「腦殘」：喺中東早被打死！

兩名中國女遊客，上周六（23日）身穿熱褲，在馬來西亞沙巴亞庇市水上清真寺的圍牆上，大跳熱舞拍片，引發當地人不滿，兩人被捕後罰款，並被遣返回國。消息傳回內地後，網民狂轟兩女「腦殘」、「想紅想瘋了」，更批評兩人出國前都不好好做功課、不尊重別人宗教，幸好事發在大馬，「要是在中東的清真寺，早就被打死了」

抖音真係毒藥黎
玩到班痴咗線既人更加痴線

低啦

唔洗比面伊斯蘭狗

可能習慣咗喺中國清真寺跳

玩抖音會弱智定弱智先玩抖音

係中東分分鐘拉人合法處決

姦完再處決?

比抖音抄既vine都係，養左LP同JP兩條on9仔出黎

扔石

抖音同Youtube有咩分別